「廢撚到」利物浦 對 水晶官 柒

屌

樓主好波

It's off target again

米拿罰球

Kent好撚mk

好掛住古

點解馬貼會係禁區頂？

老母好落力

有咩中場換

米拿搞撚笑

可以換人未？

阿樂騎騎笑：成隊一隊都無人射得過我

Taa

play fucking football

唔識射咪射啦

一炒罰球就影住阿樂

Link?

算啦有邊個射到

如果古兩個free kick 應該

2次禁區頂有罰球冇人識射

阿樂：你射乜鳩呀

廢奴去左邊

見到佢了

又係新英倫三寶

今場d傳波
廢奴 軒 米拿 高美斯

和味濃

3個後生仔條呔係咪鳩打

繼續屌

比CHING

廢奴棚牙好白

下半場暫時好過上半場

唔買人等收皮啦

新英倫三寶

點解猁可以咁撚廢 人地升班馬都贏水晶宮四比零

好大機會0:0

嚇死

差d出事

應該都無3分

開季已經失一堆分

卡叔

好撚彩

btk8

BTK

差啲輸埋

卡拉雲廢到，唔係btk送禮輸左

軒

2場2分會唔會係降班區

燈

屌你老母救心

btk報恩

差啲柒

呢個係利時期嘅btk

平安鐘

報恩

Btk真利

鳩美斯

好彩btk仲留有利記DNA

唔使輸

真利

利仲要主場

屌卡

比龍虎切屌得爽唔獄

Btk

呢個位係老虎已經要關ig

klavan 算吧啦

換走個中場出salah啦

費明奴咁獨

屎毒又唔搶頭點

屌你老母卡叔咁ge對抗性咪踢英超啦 成日55波都輸 唔買人咩玩法

屌你老母咩
點解人地打反擊咁有效率

明奴差d

謝賓迪基不殺之恩

中間無人就唔好斬啦

卡拉雲，十粒膠

要練費一招啦

明仔

F9

slk仲坐緊

保丹仲係度

大師兄 唔捨得都要講句真係唔多掂了

廢嘅

明一招

出懦夫算啦

所有對手d反擊都好有效率

換史獨啦

佢都叫有兩球射得威脅

兩舊雲好波

slk sub s15 la diu

請大家繼續屌f9

喂撚到口先掂

換人未呀屌你

大師兄就黎油盡燈枯
換得未

企係到踢

不如放salah slk 出黎

馬拉仔又鳩射

睇廢中幾時換人啦
史走 入so la

卡拉雲用波好..但係唔夠硬淨..

費一招

有jelly傳中出slk啦

肯換走老母未

關史獨咩事
個球明射架喎

上季有古交波，今季

練番一年 練成左然後又賣去巴狗啦

夠哂廢

如果懦夫已經輸咗12碼

joe gomez成日去左中堅位

咁都比人壓過 有撚用咩

拎黎歐聯用好過

Salah

做咩唔撚出slk

屌你依家對面d波描住卡拉雲出

呢個真

有啫喱係到出波 出so撚gay應該掂喇

Slk換大師兄
老母換沙拿
明仔打返個9號位

換人未

講真，軒有時啲長傳係幾好
但有時真係over左
太多Long Pass 搞到無哂組織

Vvd ok?

讓 球半 贏一粒都要輸半個盤啊岸99

salah

salah ready

換salah了

隊波完全唔似啱啱開季 慘撚到

看到就煩

屌你費奴作反

美斯準備出擊

skipper靚block

省鳩軒仔

Jelly good try

model真是好撚型

屌史獨好撚慢

沙律準備

robertson

2比0未

沙律出黎！

4:0

睇下自己個名先

藍天

JELLY

邊到good

斬中式射門

反了反了

軒尼詩洗唔洗咁勁

羅白心諗傳撚左咁多球靚波都無球射到

省軒

藍天
師承邊個

果然係26號傳人

大師兄以前 呢d波入左了

明子散9 bin 個

好 完場4:0

換未啊屌

好彩我唔係猁狗 唔係真係嘔血 啲進攻亂撚到 毫無章法

費奴真係癈到唔知點形容

射得咁柒都甩哂咁都勁

終於出啦
唔玩勝利十一人根本無得打

佢算係咁啦

老母落力左

都算射得唔錯

大師兄

屌你高美斯D波追撚死人

俾哂機會史獨呢場一啲表現都冇

然到我一世冇女

史獨跑出去啦 贏緊咩

軒式手術刀

大ching

季初都搞到咁
季中真係唔敢睇

然唔然都冇女

半個傷殘都要屌

晏非路靜撚到

然唔然都冇分別

finally沙拉-.-

出slk，f9打攻中啦

冇估錯jelly jai遲d會成為刷角機

悶撚到

上年季初好勁

Matip

馬貼真係好勁

0-2 般字頭

沙拉

李城maguire又入波
果時都話打包hull雙子啦

唔輪換文尼

matip今場好好

費拉古文

呢4件無左2件

有咩用，垃圾痢比人入角就識

慶幸仲有馬迪普

好危險 卡叔

卡拉雲撚鳩賓迪基

靠軒隊真係食屎

佢加vvd後防就夠啦

jelly slk應該幾夾

斬夠未呀

正副隊長都無感染力帶起隊波

有閪人輪換咩

唔買中場，中堅
今季咩都唔洗諗

都無柱都唔知斬乜

帶沉就有

用古積都可能比場上三件工兵好

隊長古

斬撚到軒腳軟

目標唔降班

拿修夫基 睇下利班英撚幾廢
唔好召佢地啦唔該

真係鄧阿唔抵
人地個陣好過我地 冇歐聯打

我地有咩

下半場仲衰左唔知踢乜

斬唔停 又唔上柱

真係on9

咁撚想斬 係西含20m 回購c9

D垃圾差前面幾班波
嘍囉點可能帶番將軍

得軒同高美斯關佢事

求先影住觀眾席果個係咪老侯黎

如果出古積大家可以估下幾耐會有黃牌

又失分 爽

季前話買我都係咁j

冇古根本係一篤屎都不如

pass pass and pass

咁就三隊英超打歐聯了

1：0

仲玻璃過屎毒

回購btk好過

成日係中間傳入去想引人出黎 但係人地一拍就甩 on能9

要文尼做key man

屌你老母

報假分 屌你老尾

估唔到利都有打9981斬既一日

假分狗

妹下妹下都唔知做乜鳩

廢奴

屌好quote直接block

我究竟睇緊乜鳩

斬完要頂至得架

上季冇睇

宜家睇返曼狗隊人 中前場全部都係體力勁 又唔傷個d黎
好撚屈機

兩個隊長係到互傳有咩好睇
又有咩用

屌 試下slk

費乛⼃⼂⼀

沙拿：早知唔轉會

咪撚再斬啦屌

換人未阿屌 廢中

一陣換origi

晒左粒幾鐘
睇閪波

點會斬俾沙拿

出can都有啲坦克盤球睇
而家啲人企定定踢

哩球爭d

換沙拿入黎爭頂

睇黎廢中決心方棄呢場

神軒d波真係唔夠急勁

Salah真係好有heart好有鬥心

咁既波都出到去歐聯 影衰英超

換人啦屌

冇古 已經唔撚係野啦呢隊波 lalala又出唔到 等收皮吧

玩鳩斬就出 solanke 啦 廢中d 排陣都鳩 三個中場無料又擺 433

出蘇蘭基試下啦屌

老母係度真係踢少個咁

要個矮撚頂

沙拿唔夠高

打歐霸都唔夠班 人地愛..

屌你老母抽起個中場換蘇蘭基啦

和都偷笑

新哨牙

點解唔係斬比佢

成隊空難啦屌你老母

仲係依三個工兵中場真係無眼睇

換多個前峰啦屌，定1分就夠

中場無創作力就大家都知，但控住個波都無入現位走位

前面三個係沙文明斬乜撚呀斬

軒巨係唔係都第一時間屌入去先大佬沙拿黎架仲要比人mark住

喱班人腳斬乜鳩

踢閪咩三件體力下滑既工兵
換件體力好啲既工兵入黎啦

salah心諗做乜鳩

屌你老母係咁斬波就出slk origi can啦

屌差唔多70分鐘

痢記贏波我自拍食爛屎

睇到好撚眼訓

睇到燥

h14嗰啲乜嘢傳波，唔係傳後就傳失

人地愛CS
利

你死先啦

好撚閪波

係換都換老母

終於見識到隊波有幾夠人

85mins 換slk就會慢慢猜入去

完場又睇Not the result we wanted

高普1分收貨？

2018年都黎緊仲唱緊gerrard

龍虎切都屌打利

天都...

其實近幾季好多場都係咁

軒巨都要靠犯規反守

老母唔即刻射

神軒

屌你老母妹乜撚野

老母慢到

等乜撚呀屌你老母

屌呀老母不射

老母

老母仲有無踢緊

喂 屌 你又唔好咁樣

笑死

屌你老母仲cup 左腳ban 埋去啦

以為又有得睇老母冷靜shoot

高普話夠人踢歐聯 屌你老母呀 質素同數量都唔撚夠呀

淆到腰都斷

唔傷人收貨

唉 老母死得啦

屌你老母lag機？

垃圾老母
屌

仲以為老母有狗屎入到

比d時間老母

w5 第一下唔射

阿蘇！

老母躝啦屌你

龍虎切咁勁

唉

蘇撚基

屌 咁都唔入

即換

有換人已經收貨

即刻換撚走啦屌

老母係咪發緊夢

老母j死人咩

老鼠拉龜

ON9
咁撚多腳
唔撚中!

屌你老母啊諗諗諗
中場又hold住個波打圈

基子

差d

利物浦之以和為貴.jpg

唔犯就單對單打卡叔

世界冠軍黎啦

slk

即刻換走老母

奧力子排第四

Slk >origi

夠人啊，夠十一個開波就夠人喇，仲要求啲咩

cls 老母主場都入唔到波了

終於換走老母

屌你老母咩
拿拿林射左佢啦

Mane 一仆一碌都射得好過老母

Slk

晨早要啦屌

廢中竟然70分鐘前換兩件

即刻射啦，仲等

岩啦屌你老母換蘇子入去搏下 origi正式收皮

唉禁區成班都食左幾擔豬油咁

老母快腳射都仲有機
cup乜q

Slk<>老母

高普sick波

上季佢有一球又係lag左下先識射

老母笑撚死人咩

早D換會死咩屌你老母

入波ok?

gomez

屌

睇到火撚滾

Feel 到solanke

between廢中70分鐘就換2個

高美斯咁廢

人地中場位置/功能好清晰,攻中,中中,防中各有職責

竟然唔係力子
Slk入黎 大家鳩斬吧

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

4213

廢中求求你一陣唔好無啦啦出埋奧力子搞串個party

鳩美斯落u21踢下先

廢後一格

mane

-6

老母終於走

1:0

入

即刻有料到

屌！！

Gooooooal

Mane

文尼

屌 終於

Goal

蘇難基好波

Gomez 夠未

咁樣入

屌你鳩美斯真係好廢

同人地 one two

一早換咪好

一換即入 蘇仔福將

-6足球

入波飲水

SLK一入黎就做到野

換走老母即入

Mane!!!

作用王

對敵人ONE TWO!

狗屎運

入水慶祝

廢中

蘇蘭基真心福將

SLK

MANE SLK

跑咁遠其實去拎水飲

呢個入波要幾多個失誤先做到

Slk一黎就做到野

slk
mane

咁樣-6

一放solanke出黎就助攻

唔好kai心住

dllm用左70分鐘咁多腳都無威脅
slk一腳就搞到入

Robertson啲短傳都幾差下

好波不如好運

力子呢球一定唔博

點解有兩個高普既

對面條友向自己龍推波
好波

頭先仲話獌-6...

高普rejecte

一間八十分鐘又比人焗死

送大禮

高普食屎啦，1球點穩陣呀

換奧力治一定冇呢球

屌你老母熄機諗住瞓就入

文

嘩負碌到

助攻

係

-6姐

SLK 一出 就做到野
係有D -6

點解我會見到model係度食花生...

Model食花生

未贏架屌

跑去飲水

唉 入波都唔係太開心 入埋d 鳩波， 一陣唔買人黎緊一季都係咁踢

蘇蘭基做到野

LM比人反cup

真

Slk有作用，

高普燥到

有好耐啦

不如博啲，試下比slk打正選

入多球保險球ok?

廢奴踢中場?

比啲火啦

劇本：補時角球 賓迪基1:1

又真係無offside

蘇蘭基子

事隔兩年終於再見到軒+米雙中中

全靠slk拍一拍

乘勝追擊啦， 學獌狗咁

文尼好嬲咁
Daddy唔同佢慶祝

精宮加油

禁鐘時間又到

slk真係好有哥斯達影子

轉陣442啦，簡/老母/韋拿收埋一件

明明利嘅前唔差 再望一望中場 屌

但fpl放左文尼落後備

1球領先是最危險

佢姓蘇，不了

slk 作用王

唔係放慢踢啊

feel條後中防又開始怯

75分鐘後利先脆弱

85分鐘之後先係真正嘅開始

輸左咪可以買人，DLLM

大球場買左25古唔買 19 mane
知錯了

Slk 輕鬆一a

model無反應

應該差唔多換can入黎掛

應該唔計assist?

Mane想同高普慶祝
點知高普唔理佢
7左扮無野 飲水姐

唔係對手撞咩

係古仔太勁定其他人太廢 個個假身都過唔到對手

快

頂撚住呀屌你

anfield 而家先多番d聲

又去同Daddy慶祝。。。搏鬧喎
SLK 1st touch就assist

米拿真係好撚廢

廢奴幾球都過唔到人

想有咩反應, 宜家連上場機會都冇

Matip真係好撚勁

馬貼好博命

Matip博哂老命

馬貼好撚正

we a Liverpool tra lalala

係 頭先靜到

matip

Matip好熱血

領先一球最危險

右閘都係用返佳尼/TAA 啦
鳩美斯唔撚掂

廢奴米拿

matip 好波

馬貼

kaikai

尊重嘅嘢你識條鐵咩

32323232

冇計到， 好似

Matip mom

換米拿啦屌

Milner打中場有咩用

入多球OK?

鄧腳

波牛

街場湊人數

Matip 真係好勁

系

準戰犯

Matipppppp

放返個左閘位出黎

米拿好早收腳，唔知驚乜

射罰球/12碼

原來撞倒下

打龍啦咁

廢奴睇黎要雪下
d態差到

報牛

個kaikai似Fifa個hunter

間接助攻都係助攻
呢球比力子就會係度睇波

佢傳球動作太大

matip需要 好拍擋

角球gg

平安鐘準備!!!

VVD

We have 4 centre back

落魄神

湊腳開波

幫我報牛阿

羅白

我到而家都未相信點解呢隊垃圾波會free到馬貼翻黎

又救心10分鐘

謝隊夠動作大啦

robertson膠到

jelly

Matip加我可以橫掃英超

米拿作用就係去到80/90分鐘對手攰個陣佢仲好好體力
所以睇米拿係睇最後10分鐘的

鳩美斯可以去死, 大家同唔同意?

水精宮角球on99開短

唔緊要喇，我地知佢有功咪得囉

鐘聲響起輸波的訊號

歐聯都夠

米

謝隊身邊有護法

屌 slk連波都閘埋
真係唔錯

角球玩呢啲？

米仔

米仔出迎

鳩美斯未掂 懦夫雲炸彈 沙鳩又唔會再用

唔好再俾人刷角啦

老母死先

屌你老味kaikai 咩撚野名

夠贏

米
其實換can入黎頂高波都好既

卡叔用黎踢進攻

jelly d傳波屎到

快啲換人加強中場啦

馬貼 agger接班人

中場有軒補位，後面matip 一個人補四個位

文沙又掉左位

屌 唔撚想再見到佢
又論盡 又慢半拍

個光環拎左一場都無就要屌

咁既隊友
matip係需要換隊先岩

lag住機踢波

點解我聽到廣東話放棄古天奴

Go Barca la

進攻時條中場線好似隱形咁

沙拿轉打返中場

馬貼下任隊長

要比人入波了

鳩傳

bobby firmino

垃圾軒咁都俾失

skipper

軒d搶波

轉失再截翻刷數據

沙拿太正

文尼今日d傳波都幾西下

神軒好撚廢

中場大腦

數據軒

salah頂贏

Hin passing

沙拉咁都頂到

燒味

控返節奏先啦

下下咁急

咪撚龜縮呀屌你老母
縮親都無好嘢

好多大意傳失波 痴撚線

唔似隊長料

好幾球短傳都唔到腳 好大問題啵
第二係咁失就係skipper

又斬比salah

高美斯乜撚野地波黎

高美斯傳得咁hea就咪撚傳啦

gomez 廢

SKIPPER又傷

糟糕美斯做乜鳩

軒明明挑戰盃果陣都好好地 一返歐洲就廢晒 咩事

屌你老母高美斯

鳩美斯屌你老味

神軒 文拿 老母 呢幾條友

已經唔望好像古 放kill pass

面對面都可以交失

一場傳比人 5 6次

好撚廢

賣去中超啦

鳩美斯同taa助攻差好撚遠

Salah 啲first touch

slk身型幾好

有名你叫

軒老實講都唔係

成場波 到呢段時間先好睇啲

其實jelly踢得幾好

睇鳩美斯踢波真係一種享受

馬貼=agger老虎=Skrtel

沙拿啲走位意識真係好好

Jelly 廢到...

廢中聽到我講野

場波淨睇最後15分鐘就夠了

屌米拿好撚廢

啲叫聲

牙佬學人挽彈彈波

h14淨係識係咁撚樣指嚟指去
成場波都唔撚現位，on99

唔計實力就老虎
計埋就la子

沙拿/文尼 有古仔勁好多

退休啦

米比成咁

又冇乜夾過
debut嚟講好搶眼啦

禁住黎攻先岩

之前下下80分鐘放棄控球真係on99

掃好多波wo

好彩foul咗

蘇蘇咁屈機

換埋人啦
屌唔係90分鐘先換人曬時間啊？

古冇後備

咁都笠唔到

戇鳩廢奴

踢到好應

費奴

廢鳩

f9爭氣d啦屌

軒踢得好喎 ...
咁都俾人屌

同老母差唔多

正係執屎

意識已經好過h14好多

廢奴中龍當入

俾得幾靚

廢射波冇力

屌你明奴
射乜鳩

f9.................

slk長傳

Slk斬波都有埋 差d單刀

馬拉奴又攪乜鳩

蘇子

SLK long pass

Slk長傳

左腳直接笠啦 你cup 返右腳個龍都返位啦

大佬...人地返左去啦

廢奴射波冇力

廢奴屌你老母

新蘇7

solanke一望一傳
如果係力子會點?

d態同撚差

淨係橫傳同後傳 又醫院波

自己去

Slk轉身一斬 靚到
一隊料

睇黎會比人追平

費9都幾撚獨

人地壓上嚟了

推邊

有預感slk會上到位

爆佢

梅廿秒先傳

見佢咁跑法都覺得累，唔怪佢

妹走兩球

蘇蘭基值得正選

一妹再妹妹失

slk可以打正選啦

蘇神再現anfield

咁都好
係咪冇要求成咁

仲有10分鐘, 頂住呀

推，第一個都過唔到，望天長嘆

一睇就知slk有玩開fifa 咁有意識

吹奏我please

今季三個收購

SLK 好有潛質
又有意識 又有視野

會拎個身位得下得下 又得唔掂比人撞低無吹 人地界外球

kai kai

FdB好彩當年無請佢

無力

KaiKai

依句野套用過係力子身上好多次

米佬夠集中

已經壓低左力子

fsg又然

fifa有冇kaikai呢個名
好撚正

我都有

對面個KAIKAI邊撚到KAI

origi入廢奴啦

自己去，比幾個人圍住去唔到就張開手騎住人

米真係越來越好J

玩角球旗啦

負負得正

Slk 就咁睇好似有用過大師兄

佳佳

SLK真係爆足
米又飛撲了（雖然foul左先）

咁我寧願要廢奴

米仔反應應該英超前三

klavan

slk 好勁

角球旗啦

1.5億

Kai Kai

換個唔識跑嘅把鬼

希望利記唔好埋沒下一位美欺/阿古獸

origi千奇唔好出黎呀

笑到停唔撚到kaikai

lloris, ddg

屌你老味愛沙尼亞隊長

唔急啦

卡叔唔好玩啦

追和1:1

4231先岩高普

咁要換力子喎

出can la diu

蘇神好波弓

無謂死去la

一比gomez果邊實去死位

matip踢緊生命足球

slk攞得差呀

點解丹恩會同到馬貼同一個位 迪保亞鳩炸陣

slk可惜

成場第一個靚組織

又換後防入黎
仲未衰夠

推dann打前

提子

學人dump 波鐘

kaikai既中文譯名叫咩

換入炸彈懦夫

攞得唔靚 不過抵讚

嘩

羅拔臣自己黎

阿蘇差少少

88分鐘仲可以禁住人地黎屌
我有冇睇錯

整多粒啦

rbs

屌你老母 羅拔8m好抵屌呀

又88分鐘換後防

屌 死得 老虎

Slk真係好好j

老虎...

老虎
同上場換美斯一樣

咁摩要走

換炸彈

換個炸彈入黎

又換中堅allin1-1

換左SLK,隊波前面順左好多,定我錯覺

換親後衛都無好野

羅白d射門

仆你個街
分已失

似啦似啦

仆街啦 懦夫入黎送12碼

100k

廢中換人有一手

咁貴既咩

屌 高普 你係咪咁樣啊

屌你柒過一次又黎

回後俾米開長，嗌左句屌
點之SLK 屌得仲大聲

又後段換後防做乜撚

4mins

屌你咪撚換個炸彈出黎啦
對上個場仲衰唔夠

其實係晶宮施唔到壓

做咩唔出CAN

又黎呢d換人準備輸12碼

留力姐

屌軒尼斯咁勁

軒神

屌你 個勢咁好
換個後防整斷自己道氣

又縮後

次次想守都出事

又打起對面個龍

又黎

對面個龍上哂身

沙律

屌你攻乜鳩呀仲
拖啦

入唔到第二球，換後防，……

睇利睇最後15分鐘就夠 精華黎

證明左一樣野，冇老虎 冇摩就clean sheet

呢十幾分鐘好J到

matip踢中場好過個三件

對面龍有11 saves

挨埋呀屌你 好撚驚呀屌

水晶個龍ON9架

雙翼齊飛

一拖就仆街...唔係未見過下話

賓迪基踩人咁仆街弓

btk發脾氣

軒尼詩

一出slk好似順左咁多

Man of the match
我揀matip

呢句真

高美斯又玩出事

劇本開始

乜事補4min

幾耐未試過呢個時候仲可以禁住人黎踢

糟糕美斯好on9

換入slk 成隊唔同曬

鳩美斯玩波

正選料

Hennessey咁勁嘅咩

鳩美斯 屌你老母

屌你鳩美斯

水晶宮個龍

你後備料？

軒啲掃蕩好好j

準備1:2

wales1號龍

叫做有返個form

拉去角球旗啦

鳩美斯又開善堂

留力

好彩入到球 下半場軒尼斯又上晒身

咪撚縮呀屌你老母

差啲收皮

頭先真係...

dann

高美斯連dann都mark唔掂

嚇撚死人

嚇撚死

點解每場last幾分鐘都要睇救心波

slk正選料
咁高美斯係咩料

羅伯臣好硬淨

一冇老母就咁正

廢中傻撚左

kaikai都撚贏你

次撚次都係咁

英甲

U23

dann美斯質素

對面隻kaikai 真係kai
盤球好細膩

球評都話jelly 打得最好

U18

蘇神仲有咩法寶未show

咪撚再出老母啦

換走佢即刻順撚晒

前面有番個目標,同SLK拉空左位

ft啦屌

完場

未用腳入波好似

FT 1:0

slk入老母之後好順，一換走廢奴就比人反壓

三分已袋

-6 三分

屌，完

clean sheet -6

好想蘇基入波

米仔越黎越好j

美中不足沙拿冇入球

沙拿真係終極大水貨

442啦屌

滾動

屌你老母 場場都係咁

今年靠mane

終於贏波

個球成個身側晒用左腳發力

多謝btk不殺之恩

其實水晶官班人係咪弱智？
角球開短都有？

打得幾生喎

聖人絕殺

係咪應該要習慣無古

好波不如好運
We play fucking ugly football

修咁都死唔去

符碌足球

R26 SLK29

好多場都係

3分已袋

屌你老母FSG

亨利條友同雜種 2個一齊落地獄

接高波

其實上年都係

熱身賽之王

多謝比Ching
話文尼唔出會豬
到而家

佢出之後隊波即刻生左好多喎

轉捩點真係btk

辛勝

係囉
對住利記就直斬啦

roberson=新rises

已經肯定slk>>>>>力子
事實上表現更好

Mane Solanke Salah

雙翼齊飛又有個偽target man

consider put can in cb ?

can+ matip 用ball硬淨都有

聖徒90+3 入波

文尼朋友隊

好彩btk下半場果腳唔入

好彩賓迪基球無入 唔係又要喊撚著睇下場

jelly，salah，slk fsg又然

冇左文尼果個月 係果季最黑暗既一個月

我笑左 係人都知角球8成入硬

摩仔可以安心上路

差古仔阿 屌

強國猿同楊振權一齊落

1001

傳到波果件 做毒蛇

FSG又唔開水喉

SMS

下個po叫迷上蘿蔔ok？

憾勝

老母果球入左咪唔怕囉

係
心諗開短做乜鳩？
斬入去入咗9成

-10101

羅神幾好，哩場合格有餘
老母真係要屌，果球on99思考人生唔射

笑死 開短

佢真係好撚廢